# Labor2



## .gitlab.yml

Файл .gitlab-ci.yml отвечает за конфигурацию системы CI.

## prog

Содержит в себе файлы Dockerfile и main.py

## data_service
Содержит в себе файл init

## docker-compose
Средство для определения и запуска приложений Docker с несколькими контейнерами.